我地一齊去禮賓府跪地求林鄭媽媽放過被捕手足

萬人一齊叫媽咪
諗下都扯旗

你係咪煽動人群暴動同非法集結？

跪都非法集結，黃大仙日撚日都係緊

唔好示弱